見到chill club下集個預告屌咗出聲

竟然係蘇永康
忍唔住係老豆老母面前屌咗出聲

完全向緊流含精屌50年方向邁進...